{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010198",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평) 서해 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 予約した客室は2名基準であり、パーティールームや特殊客室の場合、その客室の入室人数の確認が必要です。 1人追加する場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセル及び払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要求することがありますので、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルした場合は払い戻しもできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音をご遠慮いただき、客室の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。 チェックインとチェックアウトの詳細は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約した客室の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "予約した客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームや特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "パーティールームや特殊客室の場合、その客室の入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を1人追加する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "宿泊人数を1人追加する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセル及び払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要求することがありますので、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルした場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音をご遠慮いただき、客室の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの詳細は何ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 494
    }
}